林生見娥姐日日喊，於是勸娥姐辭職....

林生:阿娥，你同你班client日日話自己無忘初心佢地都唔領情，不如你辭職退休啦

娥姐:我繼續做就我有生，但我唔做就你同兩個仔有生命危險！我身邊有G4，我唔做就你地身邊有C4!

咪係度醜化香港人

繼續玩膠啦

繼續啦

好撚好笑，多謝樓主

李力持都嚟埋連登

同佢講中國c4唔會爆

你睇錯重點定玩分化

用你個撚腦諗野啦
咪撚俾位班藍絲入